車鈴轉色 求黃店

有冇邊間大家用過既車鈴轉色黃店
最好九龍區, 不過好既咩區都冇所謂

另外都想換埋車機
BMW本身係細mon個款, 有冇得換原廠大Mon車機?

自己噴 包黃

我見噴都係千零蚊, 自己買料都6百啦
不如真係加少少比人賺 廢事攪柒左

自己玩過就知料幾貴
仲咪計fail左重做D料錢
出面噴用料架生仲要靚過自己噴

話哂人地做慣做熟 衰左都識執番好比你啦
幾百蚊唔好貪

講番正題...有冇黃店推介? 等耐d都冇問題

唔好諗到千幾蚊個啲噴得好靚

三千內都仲ok....最緊要係自己人

聯絡下問下價先....thank you!

巴打....佢睇落似賣噴霧only, 佢係唔係會做埋噴架?

千零蚊我驚係用普通罐裝噴油同你噴, 眨眼就變曬色,最緊要好快就會花曬

如果用車油噴,我諗佢兩個拎用嘅油都差唔多等於一個沙板, 仲要計埋焗, 正正經經四條都要四千蚊

軨師傅

噴黎做乜？

咩軨....無錢換套新？

大西北 精鈴